森川葵又踢館

班達人練左咁耐為咩

天才

好屈

推

其實佢學咗啲技能，完咗錄影仲做唔做得返？

佢YouTube有玩過搖骰

佢搖骰應該係咁多樣最勁
見佢之後都完全掌握晒個技巧咁滯

其實佢係點樣成為複製忍者

練咁多年為咩

うちはあおい

佢非力量既技都學得好快